全港最大騎劫行動

連燈仔拍手、演唱會要人！！！

wiki: 1989羅馬尼亞革命
共產黨總書記在集會上講話，近十萬人被動員參加。現場出現喇叭大聲聲稱，保安部隊正向人群射擊，一場革命已經開始。

結果及結論:
羅馬尼亞人參加政府造勢大會，最後引致共產政權被推翻，進行民主化改革。

政府造勢大會，不等於要杯葛。

相反，只要有心抗爭，應該要利用每一個場合，爭取曝光率，同埋凝聚士氣，叫出光復香港嘅口號。

獨裁政權最喜歡人們互相不信任、互相分化。 因為人們嘅集結，就係對佢哋造成最大嘅危險。

佢哋最強大係騎劫，譬如高嗌支持醫護嘅口號 ，但做相反嘅事情。

如果我係林鄭，我會搵曬全部人合作，杯葛所謂嘅黃絲。

呢個就係所謂「歸邊理論」。 獨裁政權利用權力同金錢，逼使大部分人同佢合作。

各位手足，唔好害怕參與政府舉辦嘅活動、支持嘅集會。那怕係拍掌活動，或者係許冠傑演唱會，雖然獲得政權加持。參與呢啲活動，反而成為咗合法嘅抗辯，沒有人能夠擔保，有一天我地可能像羅馬尼亞。

廣東話有一句「食碗麵反碗底」，活學活用。

再講一次，能夠聚集士氣、人群嘅地方，就應該有手足嘅影子，做到真正be water。不反對通知書只係一個形式去集結，同樣道理，政府支持嘅活動一樣可以滲透。

到政府每一次活動都有市民去「支持」，風聲鶴唳嘅日子，就係我哋勝利嘅一天。

有人會反駁係咪要加入共產黨活動

如果有一日共產黨舉行集會

大家就去大嗌口號逼佢放催淚彈

羅馬尼亞革命成功，

係因為全國直播都見到啲人大嗌要革命

結論:

獨裁政權最鍾意騎劫每一個群組，

我哋反其道而行，

大家永遠都要記得一個結論，

政府支持醫護行動，

我哋就大嗌康復香港時代抗疫。

Be water

大家集思廣益

可以點樣騎劫政府嘅文宣活動

推行動post

樓主p牌,入黎推po嘅又係p牌

非p巴打你地係邊

心傷 求非P入

要理解下篇文 lm

Lm

雖然支持入對於家場開party

不過好快就會有連登仔話冇用
又會話杯葛人地集會

其實我好想知如果有十萬人參加政府所謂嘅集會

嗌光復香港口號

獨裁政權可以點樣spin走

呢一個方向實在太新穎

希望大家可以試下做

唔好一見到政府名義就反

ok

奇怪點解巴打會依家突然諗到同提出
因為依家乜集會都無

有創意，睇嚟可以諗定點樣騎劫民賤聯D集會

因為遲啲政府會開始對打文宣戰

你可以見到添馬台就係打香港電台

政府搞一啲民間造勢集會 係絕對預見嘅事

加上林鄭好密集借醫護同埋許冠傑個名做宣傳

所以就有騎劫維穩的打算

如果佢哋每次集會都吹大雞

有十萬人手足去嘅話

民建聯真係玩完

民建聯會成為全港最大反政府集會

政府開始玩騎劫

推文回覆

騎刧個idea係好,但騎到政府覺得民賤聯係後政府未免太大諗頭
結果係後被民賤聯計埋騎果班人當係支持政府

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

interesting

動森下架證明左一樣野，咩都要同抗爭扯上關係

當條紅線越多人踩就代表越近成功一步

我呢個比喻係想指出

如果對手唔畀我哋有任何集會

我哋都唔可以畀對手有任何集會

除非我哋能夠騎劫到佢

有創意

你真係行前多好多步

同意， 試下冇壞，我哋需要新嘅抗爭模式。

cctai名人 你夠係p

騎劫街站活動好嗎？
就立法會選舉 班二打六又出黎做show

所以我咪話得p牌推

但要吹雞踩場就需要大台，或者一個有權威/公信力嘅機構
雖然大家話冇大台，但無可否認，民陣遊行係會多d人去

騎劫呢個方向一直都正確，但係唔可以全副身家去做咁解

民建聯一向支持港獨

你地班友訓左幾耐？

呢方面我有諗過

不過實行難度都幾大

一來對家號召力都幾強

除非我哋有區議員撐腰

而且唔好忘記好多秘密警察會借機拉人

要揀啲 可以畀好多人集結嘅活動

例如七一工x會喺維園

要有號召力

如果唔係 即係入去送死

趁依家推到有多d人知

遲d對家一搞集會 就要call足人過去了

不過到時d仆街會影完一張相

跟住就話有好多人去支持政府

然後吹咩民意喺自己個邊

大舉出席撐警雜燴，令佢篤出黎個人數成個作廢
但係佢地騎劫唔到200萬+人

不過而家中國武漢肺炎仲係度，唔想埋呢班生番身

梗係要推啦

推咗先

想問下巴打哥，點解出面見你貼文係1分鐘中前
入到去就變左8小時前

up

認真post 要推

推

推，有諗頭，

有細節，會參加

進入8奇思考

Push

思考，推

要夠人
會開拖
開拖就拉你
唔做出面又屈你係一員計人頭

輕輕一推

推

我覺得呢個提議最好既係

黑驚就算要驅趕都會請到藍絲食tg

咁就正囉

push

有得諗

Nice idea. Help push.

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

絕對認同 獨裁政權容不下異見就會犯錯

推咁高質點可以沉

著bb入人地主場，未出差狗你就俾藍屍打喇喎

提議著返為所欲為tee/配合大會衣著，想蒙面最多戴口罩包頭巾

有道理 如果以後真係唔能夠再有合法集會 呢個會係唯一嘅方法

呢個推

P牌仔黎推Po啦

為一個愛國既中國香港人，我地應該提高國內民眾的民族意識，鼓吹他們仇視阿美利堅合眾國，並盡快促成中美戰爭。一個世紀前，日本人因狂熱愛國主義及對戰爭資源需求而對美宣戰。今日，廿一世紀的中國人受夠了美國對中國內政的干預及經濟制裁，中華民族已經到了最危險的時候，中國必須與美國決一勝負，而且勝利的一方必然是偉大的，強大的，永垂不朽的.....中華人民共和國!!!!!!!!!!!!❤💚💜💙💛🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳